肥閪師奶落完樓梯停係度托咩

你落完樓梯就行開兩步唔好阻後面嘅人落樓梯啦

好聲好氣叫你借開

你話人地係咪要前面睇你後面

問題係你阻住人條路丫麻

阻街犯眾憎！

死肥婆 收皮啦！

回緊氣啊屌

落樓梯都要回氣？

係都行前兩步啦

你拖撚住個女企樓梯口

全世界等你回撚完氣先走丫

正一自私肥閪

你老公夜晚對住你都反胃呀

有D人係電梯出口睇住電話玩慢慢行咪仲衰
好似唔知自己阻住後面D人咁

地鐵好多呢類人